點解啲喃可以咁

成日見到喃揸電單車可以包住個頭就當戴左頭盔
例